芬蘭佬真係射到撚伯眼濕濕

慘了

［文宣正名］爆眼只係誤中， 真正目的爆頭headshot